<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>http://www.tanukitips.com/blog</id>
    <title>Tanuki - Le Blog Blog</title>
    <updated>2023-02-17T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="http://www.tanukitips.com/blog"/>
    <subtitle>Tanuki - Le Blog Blog</subtitle>
    <icon>http://www.tanukitips.com/img/favicon-96x96.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cognitive Services pt1 🧠]]></title>
        <id>http://www.tanukitips.com/blog/cognitive-services-pt1</id>
        <link href="http://www.tanukitips.com/blog/cognitive-services-pt1"/>
        <updated>2023-02-17T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[l’Intelligence Artificielle est la création de logiciels qui imitent les capacités et les comportements humains]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<h3 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="lintelligence-artificielle-est-la-création-de-logiciels-qui-imitent-les-capacités-et-les-comportements-humains"><strong>l’Intelligence Artificielle est la création de logiciels qui imitent les capacités et les comportements humains</strong><a href="#lintelligence-artificielle-est-la-création-de-logiciels-qui-imitent-les-capacités-et-les-comportements-humains" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers lintelligence-artificielle-est-la-création-de-logiciels-qui-imitent-les-capacités-et-les-comportements-humains" title="Lien direct vers lintelligence-artificielle-est-la-création-de-logiciels-qui-imitent-les-capacités-et-les-comportements-humains">​</a></h3><p> <a href="https://github.com/AntoineSmet/CognitiveServices.git" target="_blank" rel="noopener noreferrer">GitHub - Cognitive Services</a></p><div class="language-bash codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#393A34;--prism-background-color:#f6f8fa"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-bash codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#393A34"><span class="token function" style="color:#d73a49">git</span><span class="token plain"> clone https://github.com/AntoineSmet/CognitiveServices.git</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copier le code" title="Copier" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="introduction--artificial-intelligence-as-service">Introduction : artificial intelligence as service<a href="#introduction--artificial-intelligence-as-service" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Introduction : artificial intelligence as service" title="Lien direct vers Introduction : artificial intelligence as service">​</a></h2><p>Les AIaaS (artificial intelligence as service) sont une offre qui vise à facilter les entreprises à ajouter des services d’IA dans leurs applications. Celle-ci ne demande ni développement de modèle ni d’entraînement car Azure fournit directement leurs propres modèles dont certains sont personnalisables.</p><p>Cela permet aux entreprises de gagner du temps et des coûts en matière de développement et de maintien. De plus cela ne nécessite pas de grande compétence en tant que data scientist !</p><p>Comment implémenter de l’intelligence artificielle dans nos applications grâce aux cognitive *services ?</p><blockquote><p>💡  Services fait référence à un ensemble de fonctionnalités qui peuvent être utilisées pour développer des applications et des solutions .</p></blockquote><p>Les Azures Cognitive Services sont des services d’intelligence artificielle facile à intégrer dans vos applications et solutions ! Ils se présentent comme des appels au <em>API et/ou </em>SDK à effectuer afin d’ajouter facillement des composants d’intelligence artificielle dans vos applications ! Les services Azure Cognitive Services permettent aux développeurs de bénéficier de la puissance de l'IA sans avoir à construire et à entraîner eux-mêmes les modèles d'IA complexes, ce qui peut être coûteux et prendre beaucoup de temps. </p><blockquote><p>💡  Kit de développement logiciel est un ensemble d'outils, de bibliothèques et de documentation qui aide les développeurs à créer des applications pour une plate-forme ou un système d'exploitation spécifique</p></blockquote><blockquote><p>💡 <strong>API (</strong> <em>Application Programming Interface )</em> est pour faire de façon imagée , un serveur d’un restaurant qui vient prendre la nourriture(service, données,… ) de la cuisine (base de données ) pour la servir au client</p></blockquote><p>Avant que nous regardions comment intégrer les differentes solutions, prenons le temps de différenciers les services que nous propose Azure ! </p><p>Je vais les séparer en 3 catégories</p><p><img loading="lazy" alt="Screenshot 2023-02-06 202724.png" src="/assets/images/Screenshot_2023-02-06_202724-aa1850753b95960bd86ab08bd40dd8e5.png" width="1227" height="480" class="img_ev3q"></p><ol start="0"><li>Machine Learning</li></ol><p>Azure Machine Learning, cette solution de service cloud permet de gérer des projets de Machine Learning. Souvent utilisé par les data scientist pour l’apprentissage et le déploiement des modèles, et gestion du *MLOps.</p><blockquote><p>💡 MLOps ( machine learning + devOps ) est un ensemble de pratiques qui vise à déployer et à maintenir des modèles d'apprentissage automatique en production grâce à un développement continu dans le domaine logiciel</p></blockquote><ol><li>Custom Model</li></ol><p>Un custom model est comme sont nom l’indique un modèle que l’on va personnaliser avec nos propres données afin de remplir à une problématique précise !</p><p>Le custom model est un modèle d'apprentissage qui est conçu pour répondre aux besoins spécifiques d'une personne ou d'une organisation. Pour le consommer Il nous faudra simplement rajouter nos données personnelles dans un dataset  afin de l’affiner. </p><p>Mais comment un custom model sans donnée de base peut-être efficace avec si peu de donnée ?</p><p><img loading="lazy" alt="elon musk.jpg" src="/assets/images/elon_musk-dbb6bae5c13b68463c9d2883ccfb4f60.jpg" width="1200" height="739" class="img_ev3q"></p><p>La raison principale est l'utilisation d'algorithmes d'apprentissage automatiques performants (Ici conçu par Microsoft). Mais c’est vrai qu’avec un modèle entraîné avec peu de données, il nous est difficile d'obtenir une précision élevée, mais les custom model de ce type utilisent des techniques d'apprentissage supervisées pour tirer parti au mieux des données disponibles. Cependant, pour obtenir les meilleurs résultats, il est recommandé de fournir un dataset suffisant et diversifié pour l'entraînement.</p><blockquote><p>📢 Le grand point positif du custom model que propose Azure est la vitesse de résultat que l’on obtient avec un petit dataset</p></blockquote><ol><li>Pre-Trained Model</li></ol><p>Un modèle pré-entrainé est un modèle créé par un tiers et prêt à être utilisé sans fournir de dataset ni d’entrainement. Cette personne/entreprise a déjà effectué ce travail de création de modèle et d’entrainement. Les modèles sont souvent utilisés par l’utilisateur si le modèle correspond au même cas précis. Il est géneralement utilisé comme point de départ ou phase de test par les data scientist au lieu de commencer avec un modèle de 0.</p><p>Dans notre cas Azure (Microsoft) a créé un modèle à grande échelle avec un énorme *dataset géneralisé pour toucher le plus grand nombre possible d’utilisateurs voulant utiliser ce service.</p><blockquote><p>💡 Dataset (jeu de données) est un mot couramment utilisé en machine learning. Ils regroupent un ensemble de données qui peuvent se présenter sous différents formats (textes, , images, son , vidéo etc…).</p></blockquote><p>Voici un tableau reprenant tous les cognitive services et indiquant s’il fonctionne avec du pre-Trained Model ou du custom Model</p><blockquote><p>📢 No training data required = Pre-trained Model</p></blockquote><blockquote><p>📢 You provide some or all training data = Custom Model</p></blockquote><p><img loading="lazy" alt="cognitve service.png" src="/assets/images/cognitve_service-3d3ff3ead1d3c1c46967f16e34255b03.png" width="898" height="877" class="img_ev3q"></p><h1>Les domaines des <strong>Cognitive Services</strong></h1><hr><blockquote><p>📢 Le  repos github contient de nombreux exemples d’implémentation</p></blockquote><p><img loading="lazy" alt="Screenshot 2023-02-07 113531.png" src="/assets/images/Screenshot_2023-02-07_113531-88b83f5155e06fb7e1373d2574bf72fc.png" width="945" height="433" class="img_ev3q"></p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="les-différents-domaines-dazure-cognitive-services">Les différents domaines d’<strong>Azure Cognitive Services</strong><a href="#les-différents-domaines-dazure-cognitive-services" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers les-différents-domaines-dazure-cognitive-services" title="Lien direct vers les-différents-domaines-dazure-cognitive-services">​</a></h2><ul><li><strong>Speech</strong> conçu pour transcrire et convertir la parole en texte<!-- -->  Reconnaissance vocale<!-- -->  Synthèse vocale<!-- -->  Traduction vocale<!-- -->  Reconnaissance de l’orateur
</li><li><strong>Langage</strong> permet de comprendre et de traiter le langage naturel, il est conçu pour comprendre et traiter du texte écrit<!-- -->  Reconnaissance d’entité<!-- -->  Analyse de sentiment<!-- -->  Réponse aux questions<!-- -->  Language Understanding<!-- -->  Traducteur
</li><li><strong>Vision</strong> permet d'analyser et de comprendre les images/vidéos<!-- -->   Face Api<!-- -->  Custom Vision<!-- -->  Computer vision
</li><li><strong>Decision</strong> vous offre la possibilité de faire des prédictions ou des recommandations<!-- -->  Détecteur d’anomalies<!-- -->  Modérateur <!-- -->  Personalizer
</li><li><strong>Génération de contenue (OpenAi)</strong> donne la possibilté de créer des images, textes , ect…<!-- -->  Les services d’OpenAi ( Dall-e,..)</li></ul>]]></content>
        <author>
            <name>Antoine Smet</name>
            <uri>https://github.com/AntoineSmet</uri>
        </author>
        <category label="Cogntive-Service" term="Cogntive-Service"/>
        <category label="Microsoft" term="Microsoft"/>
        <category label="Azure" term="Azure"/>
        <category label="AI" term="AI"/>
        <category label="Service" term="Service"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GitHub Actions - Ton premier workflow step by step!]]></title>
        <id>http://www.tanukitips.com/blog/github-actions-introduction</id>
        <link href="http://www.tanukitips.com/blog/github-actions-introduction"/>
        <updated>2023-02-17T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pour commencer, GitHub Action, c'est quoi?]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="pour-commencer-github-action-cest-quoi">Pour commencer, GitHub Action, c'est quoi?<a href="#pour-commencer-github-action-cest-quoi" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Pour commencer, GitHub Action, c'est quoi?" title="Lien direct vers Pour commencer, GitHub Action, c'est quoi?">​</a></h2><p>GitHub Actions est une fonctionnalité de GitHub. Disponible depuis le repo de ton projet, elle te permet d’automatiser tes pipelines de CI/CD, de test, de securité, …</p><p>GitHub Actions te permet aussi d’exécuter des workflows lorsque d’autres événements se produisent dans ton repo. Par exemple, tu peux exécuter un workflow pour ajouter automatiquement les tags appropriés chaque fois que quelqu’un crée une issue.</p><p>GitHub fournit des machines virtuelles Linux, Windows et macOS pour exécuter tes workflows, ou tu peux héberger tes propres runners dans ton propre centre de données ou ton infrastructure cloud.</p><p>En gros, il y en a pour tout les goûts.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="le-nerf-de-la-guerre-les-workflows">Le nerf de la guerre: les workflows.<a href="#le-nerf-de-la-guerre-les-workflows" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Le nerf de la guerre: les workflows." title="Lien direct vers Le nerf de la guerre: les workflows.">​</a></h2><p>Selon la documentation de Microsoft, un workflow est un processus configurable, reproductible et défini dans un fichier. Et je n'ai rien à rajouter la dessus tellement ça coule de source.</p><p>Quand tu utilises GitHub Actions, tu définis la configuration de ton workflow dans un fichier YAML. </p><p>Ce fichier doit être stocké dans ton projet au sein d’un dossier nommé .github comprenant un autre dossier workflows. Ce chemin à son importance car il permettra à GitHub d'aller retrouver ton fichier pour l'executer.</p><p>Afin de mieux comprendre son fonctionnement, nous allons encore creuser un peu.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="le-runner">Le Runner.<a href="#le-runner" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Le Runner." title="Lien direct vers Le Runner.">​</a></h2><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled-b28d08259ca8133ddd0c2dbfbc422db9.png" width="552" height="155" class="img_ev3q"></p><p>Ton workflow doit accéder à une machine ou un GPU doté du système d’exploitation pour pouvoir exécuter les actions. C'est là que GitHub Actions utilise ces Runner. Ce sont des ordinateurs configurés pour exécuter les étapes de déploiement. À la place d’une exécution manuelle des commandes, le service GitHub Actions indique au Runner d’exécuter les étapes que tu as définies dans le fichier YAML de workflow.</p><p>Aussi, GitHub Actions fournit plusieurs types de Runner pour les différents systèmes d’exploitation, par exemple Linux ou Windows.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="the-eyes-of-the-triggers">The eyes of the Triggers<a href="#the-eyes-of-the-triggers" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers The eyes of the Triggers" title="Lien direct vers The eyes of the Triggers">​</a></h2><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 1-c52193cbe063ac9028e2d6130a8e9d27.png" width="550" height="123" class="img_ev3q"></p><p>Le Trigger va indiquer à GitHub Actions quand exécuter ton workflow et il en existe plusieurs types:</p><ul><li>Le push-event-trigger (CI trigger ou trigger d’intégration continue pour utiliser mon meilleur franglais) permet d'executer une action à chaque fois que l'on apporte une modification à une branche spécifique.</li><li>L'execution ton workflow par planification</li><li>Le déclenchement manuel</li><li>...</li></ul><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="les-steps">Les Steps.<a href="#les-steps" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Les Steps." title="Lien direct vers Les Steps.">​</a></h2><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 2-30722fa0ba40e1ef2d79e1e0bcca955a.png" width="716" height="263" class="img_ev3q"></p><p>Un Step représente une opération unique qui sera effectuée par le workflow. Ce Step est similaire aux commandes individuelles que tu exécutes dans Bash ou PowerShell. C'est au sein de votre fichier YAML que tu vas définir l'ordre de ces différentes étapes.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="les-jobs">Les Jobs.<a href="#les-jobs" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Les Jobs." title="Lien direct vers Les Jobs.">​</a></h2><p>Les Jobs sont tout simplement une succession de steps, ni plus, ni moins! Lors de déploiements plus gros ou plus complexe, il n'est pas rare de voir un workflow contenant plusieurs jobs.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="anatomie-dun-workflow-dernière-étape-avant-la-grande-aventure">Anatomie d'un workflow (dernière étape avant la grande aventure).<a href="#anatomie-dun-workflow-dernière-étape-avant-la-grande-aventure" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Anatomie d'un workflow (dernière étape avant la grande aventure)." title="Lien direct vers Anatomie d'un workflow (dernière étape avant la grande aventure).">​</a></h2><p>Regardons de plus près cet exemple et examinons en détail chaque partie du fichier :</p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 3-280b7df29af472c50f142cf4673ba155.png" width="623" height="434" class="img_ev3q"></p><ul><li><em>name</em> : c'est le nom du workflow. Il sera est affiché dans l’interface web GitHub.</li><li><em>on</em> : c'est notre Trigger! Il indique au workflow quand s’exécuter. Dans ce cas, on: <!-- -->[workflow_dispatch]<!-- --> indique que l'on va le déclencher manuellement.</li><li><em>jobs</em> : ça regroupe toutes les tâches dans ton workflow.</li><li><em>say-hello</em> : c'est le nom du job.</li><li><em>runs-on</em> : pas compliqué, c'est le Runner.</li><li><em>steps</em> : liste la séquence des étapes à exécuter dans le travail.</li></ul><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="créer-et-exécuter-son-premier-workflow-de-base-youpi-on-y-est">Créer et exécuter son premier workflow de base! (Youpi on y est!)<a href="#créer-et-exécuter-son-premier-workflow-de-base-youpi-on-y-est" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Créer et exécuter son premier workflow de base! (Youpi on y est!)" title="Lien direct vers Créer et exécuter son premier workflow de base! (Youpi on y est!)">​</a></h2><p>Maintenant que tu es devenu un as de la théorie, il est temps de tout mettre en pratique. Je te passe les étapes de création d'un repo sur GitHub et on retourne directement voir notre fichier YAML. (Oui celui-ci n'a qu'un seul step, l'autre c'était un exemple, mais si tu l'as vu, ça prouve que tu suis!)</p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 4-debafce47e5dcb02c36355b63d580ed6.png" width="697" height="326" class="img_ev3q"></p><p>Pour que GitHub puisse retrouver ton workflow, il est important de placer ton fichier dans un endroit bien précis. Au sein de ton projet, crée un dossier nommé <em>.github</em>, qui lui même contient un dossier <em>workflows.</em></p><p>C'est celui-ci qui va contenir tes fichiers YAML.</p><p>Une fois que tout est à sa place, il te suffit de commit et de push ton projet avec les commandes git habituelles.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="run-workflow-run">Run workflow! Run!!!!<a href="#run-workflow-run" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Run workflow! Run!!!!" title="Lien direct vers Run workflow! Run!!!!">​</a></h2><p>A ce stade, si t'as bien tout suivi, ton workflow a été détecté par GitHub et donc, doit apparaitre dans la liste de tes actions.</p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 5-375a4953d644c0afc652c4b07ad361f3.png" width="688" height="335" class="img_ev3q"></p><p>Pour executer ce beau monde, vu que l'on à choissi un trigger de type manuel, clique d'abord sur ton workflow et ensuite sur Run Workflow. En gros, comme sur la photo.</p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 6-2e5d4661384c4ba95ae96734a6c8bce5.png" width="688" height="275" class="img_ev3q"></p><p>Cette opération va démarrer une nouvelle exécution de votre workflow. Cela peut prendre un certain temps en fonction de la complexité de celui-ci. La page s’actualise automatiquement et te montre où en est l'execution (file d’attente, en cours d’exécution ou terminé).</p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 7-c811abfb020b7e53950f35b52baf4d0a.png" width="685" height="153" class="img_ev3q"></p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 8-d5afcedaf18e7fce56f436828f17e55a.png" width="691" height="185" class="img_ev3q"></p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="vérifier-lexecution-de-notre-workflow">Vérifier l'execution de notre workflow.<a href="#vérifier-lexecution-de-notre-workflow" class="hash-link" aria-label="Lien direct vers Vérifier l'execution de notre workflow." title="Lien direct vers Vérifier l'execution de notre workflow.">​</a></h2><p>C'est bien beau tout ça, mais ton workflow, il était pas sensé me dire bonjour?</p><p>Pas de panique, je vais te montrer l'endroit où tu pourras aller vérifier que ton workflow s'est bien exécuté. (ou pas d'ailleur)</p><p>Pour celà, il te suffit de raflaichir la page si ça ne s'est pas fait tout seul, de cliquer sur ton workflow et là, tu devrait tomber sur la liste de tes jobs ici encore une fois, on en a qu'un, donc tout est ok).</p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 9-b9f74ad8744a3f06ca95ec7252b9f5e1.png" width="691" height="264" class="img_ev3q"></p><p>Si l'on va encore plus loin et que l'on clique sur notre job, la page d'informations de celui-ci s’affiche, avec le journal des steps exécutés par le workflow.</p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 10-3d2e0556bac08a5bcadc9c875b1d1915.png" width="688" height="309" class="img_ev3q"></p><p>En déroulant notre step "Dis bonjour Tanuki", on peut y voir l'execution de celui-ci!</p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 11-77a54b2ae1afbfad343ef87b38b847bd.png" width="640" height="351" class="img_ev3q"></p><p>Et voilà, maintenant t'es le nouveau roi de la GitHub Action!</p><p>N'hésites pas à tester des choses car comme je te l’ai dit plus haut, les GitHub Action de servent pas uniquement à déployer.</p><p>Le boutton <em>New workflow</em> te permet d'accéder à une multitude d'exemple que tu n'auras plus qu'a modifier.</p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 12-cdd1443ce66e829571ae651f3ba5a2a2.png" width="690" height="393" class="img_ev3q"></p><p><img loading="lazy" alt="Untitled" src="/assets/images/Untitled 13-e3e23181eda7c0576fa60a0a98e05314.png" width="691" height="655" class="img_ev3q"></p>]]></content>
        <author>
            <name>Lloyd Colart</name>
            <uri>https://github.com/Lloydcol</uri>
        </author>
        <category label="github" term="github"/>
        <category label="actions" term="actions"/>
        <category label="workflows" term="workflows"/>
        <category label="devops" term="devops"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[En construction 🛑🚧]]></title>
        <id>http://www.tanukitips.com/blog/firstcommit</id>
        <link href="http://www.tanukitips.com/blog/firstcommit"/>
        <updated>2023-02-14T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://images.unsplash.com/photo-1536895058696-a69b1c7ba34f?ixlib=rb-4.0.3&q=80&fm=jpg&crop=entropy&cs=tinysrgb]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p><img loading="lazy" src="https://images.unsplash.com/photo-1536895058696-a69b1c7ba34f?ixlib=rb-4.0.3&amp;q=80&amp;fm=jpg&amp;crop=entropy&amp;cs=tinysrgb" alt="https://images.unsplash.com/photo-1536895058696-a69b1c7ba34f?ixlib=rb-4.0.3&amp;q=80&amp;fm=jpg&amp;crop=entropy&amp;cs=tinysrgb" class="img_ev3q"></p>]]></content>
        <author>
            <name>Lloyd Colart</name>
            <uri>https://github.com/Lloydcol</uri>
        </author>
    </entry>
</feed>